膠波話個財政預算要公開問大眾意見，問完又唔派錢，咁問㴝做乜鳩？

膠波我屌你老母。

純撚狗囉

年年都係㗎啦
講真公眾諮詢係公佈日期前一頭半個月
咁大份嘢一個月前都寫定執緊language 放緊風諗緊點實行

阿豬阿狗插句就同你改咩

聽乜撚 啲文件 budget plan唔會即做卦

我撚佢老母呀

就好似蝗咁，日撚日都話為人民服務。

由佢cut tesla優惠已經知膠波係仆街黎

遲下又同淫賤聯做場大戲話爭取成功乜乜乜。

條柒頭一向憎恨港人架啦。

想撚狗，聽吓你地想要咩，就唔比咩

我覺得都係，睇個柒頭個柒樣都似係689style,係都同你鬥。

不嬲都話所有野都係假諮詢

689 d人係咁賤架啦。

咁都問得出 做得官既個個鳩up多過呼吸架啦

呢個垃圾港府又想人愛國愛港,但又唔撚派錢

佢口中嘅咨詢大眾市民喎 唔包括你哋D賤民

驚就係驚你真係愛國唔撚走 影響咗佢哋個換血計畫

波叔係咪想我地跳糟反政府？

共產黨最撚鐘意鬥氣，你越要求派錢，佢就係都唔派。